呢條女好gftable

agger

幫襯過

係幾正

樓主戇鳩

戇鳩得過你

MK妹

你女朋友做雞？

好過而家啲偽韓

冇女朋友

Gable

大陸妹

香港人黎

大陸樣

樓主沉船了

感覺大概3000/1q

見咁多負皮俾多張大家睇真啲

冇沉 唔識佢

個鼻扁到凹

臭雞

Ig

係 同佢打過幾場

求緊

g frd able

唔係掛

有冇gfchair

佢對腳勁臭

好索

加拿大仲正 好想大大力索

不要說gfable,試著說gable

樓豬差在未對肥婆有興趣，乜鳩都gftable

G

喂阿哥 第一次講咋喎

有仔架喎

黑提黎無睇過流出？

冇 link/key word

咁快有新仔

agger x2

做乜貼我

火柴人嚟

link定老母

鳩嗡

酸到

唔好比張再蒙d 比張起格呀ma

但樓主講緊gfTable

見都標題心諗 唔撚嘢係gftable? giftable?

我覺得可以

可能好多小朋友食開幼齒

係g ft able
Full time g

ig呢

識野喎CHING

大陸人黎？

香港人

巴打真係識佢？

成班丁完負皮上一頁就算

陣雞味
唔好侮辱gfable呢個term

點雞法呀

望下你老母咪知囉

雞

唔想聽你解釋